iPhone 8 / X 嘅電用兩年就degrade

Your iPhone X/8 battery could wear out in about 18 months

不過依家好多機都只係用到2年

500/365=16個月
差唔多喇

唔係iphone 就唔會wearing?!